有無巴打夾份買恆指historical tick data?

由01-Nov-2002 開始買
有興趣留個telegram

我都有興趣學program trade
想夾data做back test

近幾年program trade愈黎愈多
FHSI D上落既pattern都唔同晒
所以心水period想要5年only

5年都可以
睇下有無多D 巴打一齊夾

推

再推

Undergrad 留名

巴打你係有programming 底? 想知巴打打算點樣學?

我都有興學下 但唔係好熟financial market 有小小VBA &Python 底